支那唐山一化工廠突發火災 濃煙滾滾疑似爆炸

5月24日（週五）上午，位於唐山曹妃甸的河北龍成煤綜合利用有限公司發生火災，該事故造成2死6傷。

據大陸網民24日爆料稱，河北唐山曹妃甸一家化工廠發生火災，現場疑似爆炸。

當天下午，當地官方發布消息，稱是河北龍成煤綜合利用有限公司發生火災，目前事故原因正在調查中。

據官方通報，此次火災，共有8名企業職工不同程度受傷，其中2人因傷勢過重，經搶救無效死亡。

到共匪亡國前都唔會停

共有8名企業職工不同程度受傷，其中2人因傷勢過重，經搶救無效死亡

交足戲，respect

咁就算懷疑係人為自爆都奈你唔何

之前啲自爆0傷亡好冇誠意

中國爆炸終於有人死